［貓奴］入黎討論下自己主人

［貓奴］入黎討論下自己主人

有一隻行為似狗既貓

X2

咁咪好正

利申 屋企唔俾養

成日望街 成日咬我 見到人會show個肚腩畀人睇

我成日好擔心主人，佢已經12歲，係肥仔
好驚佢突然會走...有時電話響都驚係屋企人打黎報壞消息，返工/唔係屋企嘅日子都會凝住會有事發生，又成日發惡夢

成日扭我耳仔

成日好似狗咁看門口
聽到腳步聲即刻走去門口睇

X3

原來唔止我主人係禁
勁貪玩，好中意岀街溝女

冇圖都有討論價值

我個隻都好大年紀少肥
之前暑假去exchange好驚最後一面都無得見
還好而家仲行得訓得
但晚餐食少左，中意食既貓零食都唔太食
佢係屋企第一隻貓，想像唔到無左佢煩我會點

老左淨係識得食同訓就更加肥
有冇巴絲可以分享方法，令老貓肯郁多啲

我主人都係12歲
全日行得最快嘅時間就係開飯果陣

x3

感情好好 但一男一女好怕搞左

怕就幫佢地絕育啦

永冇完美
發情期主動任人摸任人抱 捉實你隻手要你摸佢
見到你行即行去前邊要你摸 嗲到痴線
但晚晚凌晨叫春 叫聲重要似虐待緊佢咁

唔係發情期 唔會叫 成日要玩
但唔比抱 一抱即鬧你咬你 照住你來咬
最重要係 會無啦啦搵你隻揪
訓係到睇緊電視 冇啦啦衝過來拍你一下頭 之後走

主人以前朝朝早6點半會係咁喵我叫我起身返學

book左下星期16號絕
老實說 得3個幾月

從貓既行為分出幾個佢點睇D奴隸(我隻貓)
奴隸級:
貓會成隻狗咁跟出跟入,連柯屎都想入去一齊果種
發出呼嚕嚕聲少不免.唔係呢個級別既人係聽唔到
唔知點解識聲腳步聲,一開門就喵你
會訓你張床.基本上就係好似係佢自己咁自出自入

餵食級:
冇呼嚕嚕聲.冇跟出跟入.見到你都想叫你行開
知你想捉佢一定匿撚埋.除非都比你捉實佢先勉為其難比你抱下
基本上就係當你路人.有零食就敷衍下你. 我就係呢個級別
但有時我可以聽到呼嚕嚕聲(覺得自己同其他屋企人唔同而自豪?)

永不靠近級:
佢絕對唔比捉到唔比摸到.迫得太驚會FU人
有野食都唔會理你

相處都有6年左右: 2-3歲領養
隻貓唔對你呼嚕,應該係冇咩可能升級上去
但可以從永不靠近級升上餵食級..到時就有雞脾食

極度痴人 可能以前比人遺棄過 會跟出跟入 瞓交果陣佢唔見屋企人會狂喵 養多隻陪佢之後情況好左好多

傲嬌主人
同埋成日擔住d 玩具行黎行去

笑左
但可以陪你咁耐 真好

有無試過"貓接吻"?
同貓眼神接觸慢慢眨眼
我初初接貓翻屋企佢地好驚唔睬人
試左幾日而家反而覺得嗲過頭有啲煩

利申，接左個半月

我隻野會咀我 又會lam我眉毛 勁咕嚕 但從來唔喵我 除非要我抱佢 因為我兩隻 如果淨係抱住一隻 另一隻會呷醋

咁細個做好似唔係咁好喎
全身麻醉風險好大架
可能佢都未必夠磅數做

我隻貓仔呢排係張床呀 被呀 cushion滴幾滴尿
早排轉凍拎左張棉被出黎 冚左兩日聞到勁臭壓味，原來屙左一大篤落去
洗完返黎幾日又有陣味，有幾滴
係咪要準備切蛋蛋喇？佢而家九個月大

港女格 熟既就係咁鬧你 行過都叫你埋去 唔識既見到都腳震
姐係好恰就恰到盡 惡過佢就做um 春

主人

巴打隻貓女 係咪7個月 同絕左育未 同埋佢身長有幾多大約？
因為如果冇記錯我隻貓同你差唔多時間開始養同一樣大。想對比下

好qq 呀
點解咁乖比你幫佢著衫既

成9日伸利

主人一餓就會敲飯兜
主人屙屎會係咁蚊紙巾
主人會係鏟屎官鏟屎嗰時眼甘甘望著

要絕喇，如果唔係會變本加厲
無記錯女仔要4-5個月大絕育
男就6個月...

唐貓 3個月大領養
新手留名

仆佢個街 晨早流流係張被屙左一大篤

貓公?

係呀，點樣可以一眼睇出係男定女？

兩三個月大 第一隻貓
成日呼嚕呼嚕（喉嚨震動果啲，係咪即係舒服先咁？）
好驚我 我行過就想避我咁

x4

成日同佢對喵##

成日keep住呼嚕，有可能有呼吸係統病，我隻貓領養返嚟時都係咁，睇完醫生食完藥冇事

好鍾意打緊機時 擋住個MON

擺罐頭落佢嗰兜到
如果隻味唔好食，或者有雜菜
佢會係隔離地下係咁抓咁
當正佢啲屎屎尿尿咁
當我地食食下飯嗰陣
佢會爬係個椅背到用隻手抓下你你膊頭
係都要食我地啲野

我打FIFA成日飛撲個波

女主人好鍾意咬我(有時會咬損)同埋一開飯就一定跳上枱聞
有冇巴絲有計

主人4個幾月大 未絕育